（突發）發夢見到有撐警人士打爆玻璃！

發夢見到 有撐警人士打爆人地大廈玻璃 亂倒油係地下 仲掉埋瑞典臭魚攻擊反送中義士

大家小心

小心地下有油 好滑

有冇影低先

提防撐警廢老搞事

大家小心山本一夫同mboli呢兩條友

此post已完